[認真post] 煩惱緊學口琴定打鼓好？

我已廿中

邊樣樂器易掌握d?

好想學返門手藝

有冇巴絲可以教教

我都想學口琴
屋企有個最少放左10幾20年嘅口琴
聽講係我親人嘅遺物

口琴
鼓要落去band房先有得練
除非你屋企大到放到套鼓

但我見人口琴吹到# /flat

用C key 口琴都吹到？

你想唔想夾band先？
如果想嘅學口琴好啲
因為已經好多鼓手，但口琴手就冇乜

我都想學口琴 有無好老師/樂器行推介

有玩有教口琴 有乜隨便問

口琴 如果你有音樂天份自己作曲都得 鼓就一定要揾人夾

我都想搵個人跟認真學

我都想
利申 冇音樂底

😭只係識吹吸吹吸吹吸

唔知難唔難

留名
之前買咗個Bb key嘅口琴都未去搵教材嚟睇吓

唔係好識點用氣 頭三個窿都吹唔響/吹出嚟啲聲好悶焗 玩緊半音階口琴

有機會係口型問題 試大mak大啲個口

Chromatic harmonica，有個掣比你降半度，直接吹係C key

😂😂我好似冇掣

口琴bending好撚難
但可以隨時玩
如果夾band先學鼓啦